記住我我「關稅俠」！ Trump：若美中協議失敗 將再加巨額關稅

即時新聞／綜合報導〕美中元首在阿根廷G20峰會期間舉行「川習會」，雙方協議貿易戰停火90天。美國總統川普今天暗示，稱可能延長與中國的90天貿易休戰，並警告說，如果雙方無法解決貿易分歧，他將會恢復關稅。
川普今天在推特上表示，與中國的談判已經開始，除非談判延長，將會在與中國國家主席習近平會談後的90天後結束，美國貿易代表萊特海澤（Robert Lighthizer）將主導相關談判，將決定是否可能與北京實現「真正的交易協議」，如果中國願意，美國會盡力完成它，雖然他和習近平都希望達成協議，但中國應該立即購買美國的農產品，而且應該立即增加購買。
川普指出，請記住，他是一個「關稅人」（Tariff Man），當有人或國家掠奪美國的巨大財富時，會讓這些人付出代價，這才是增加美國經濟威力的最佳方式，目前美國正在接收數十億美元的關稅，將使美國再次富裕。
川普稍後又在推特上說，「我們將與中國完成『真正的協議』，亦或是根本沒有協議，屆時我們將對運往美國的中國商品收取主要關稅。最終我相信，我們將達成協議，不論現在或未來中國想不想要關稅！」

最終我相信，我們將達成協議，不論現在或未來中國想不想要關稅！

大陸應該淨係見到呢句
又贏

中國跪低機會大左
寧願慢性自殺好過一野比人點爆

跪左 共產黨好大鑊
但侵就真係千古留名...